MTR 你好大嘅官威吖

不如執柒咗佢

贊成 阻返工就好

全民大罷工

唔係你估empty r 個朵流架？

聽日一撚定要夜晚18區開花

都唔撘㗎啦 你咪停囉
全民撘巴士

好呀，反正都唔搭mtr,等你執笠

你咁樣講我地係唔會驚架
你執左佢仲好

永久停止啦

被罷工罷課

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

好呀，求之不得啦

索性執埋佢

我就真係唔信你夠膽返工日停鐵呀

執囉

執撚咗佢

驚西咩
你唔開我老馮遲到

即刻執柒左佢
多啲人習慣搭巴士一樣可以到目的地

香港又唔係得地鐵一種交通工具
平時都小搭

政府係老細,,,個個都打工,,,
唔使做,,,實好啦!!!
九龍灣,,火炭,,OFFICE應該要燒,,要爆啦!!!

一邊恐嚇市民延長暫停服務時間 一邊promote早晨優惠引市民搭 究竟係咩玩法

不過點都好 mtr出賣香港人 高層唔該死全家

咪撚開

佢次次股東大會都串77就預見佢而家嘅下場
睇領匯幾時奶野